小明被女手足的一句話欺騙了

小明係一個連登仔。
有一日，連登開始有一堆自稱女手足嘅會員講只嫁前線巴，
小明見到，就諗住終於有機會擺脫因為樣衰而溝唔到女嘅現狀，開始去遊行示威打狗，最後仲上埋前線
點知比狗打，放火，甚至入去坐左幾碌，出到黎都冇女埋身。於是小明決定揾佢中學時暗戀左好耐嘅女神，想同佢表白，因為佢記得女神喺ig story share過只嫁前線巴嘅post。小明諗住今次實冇死，自己乜都做齊曬，絕對係前線手足嘅典範。於是小明pm女神ig,
“我係前線巴，而你又只嫁前線巴，咁你可否同我一齊？”
女神回覆：“死毒撚咪ff la!你係咪痴線㗎,我男朋友是前線，我只嫁給他，關你撚事？！”

小明失望了，他照鏡看看自己
其實上了前線，他沒有比較英俊，也沒有比較強壯
他現在明白了
只嫁前線巴不是指上前線她就嫁給你
只是，她的伴侶本身已經是前線巴。。。

好波

等睇一堆只嫁

兩年後同白衫狗結婚

樓主好慘

手足

樓主唔係小明
小明是一個象徵
也許有很多小明

手足唔係condom

相反 只娶前線絲 如果一見係肥婆

樓主可以來多個續集

小明為了脫毒 下載了交友apps
但小明發現 原來在交友apps中最受歡迎的 是自稱「紀律部隊」的popo
即使後來popo被發現真實的身份 但不少女手足仍心甘命抵的跟著 再漸漸地變為口中曾經不恥的藍色人士
而可憐的小明仍相信著女手足的那一句話

好文

NMSL

好嬲

CNMB死港燦

不嬲只嫁前線巴同光復香港一樣都只係口號

推上熱門
小明唔係condom

乃兄別這樣
我會被手畜狙擊的

一個準備坐牢嘅前線巴
一個奶共但好似劉鳴煒咁
唔洗諗都知邊個多人揀

同之前email篇文有得揮

死肥婆唔好FF咁多